講公關 拜仁真係宇宙第一

Fact Check
1- 兩回合計，判左皇馬兩個十二碼，一個十二碼仲係罰個波省中心口。
2- 今場波全場得兩次射中門，入得一球十二碼，一球仲要靠own goal，憑咩贏波？

3- 犯規次數成22次，屌你少林足球魔鬼隊咩？

4- Vidal 下半場早段犯規，理應一早兩黃一紅離場，但球證竟然判罰球算數（成個身撞埋去，打欖球咩）。

5- Ramos own goal 之前，拜仁球員已經越位在先，球證竟然無判到！？如果判左越位呢球仲會唔會係own goal呢？

如果一早10打11，如果一早判越位，你拜仁一早出左局啦，不過全波台都只係知皇馬黑拜仁，無人知拜仁黑皇馬。拜仁公關，宇宙第一 。

Ching sick ball

你咁講 卡c米路一早比人紅左la ching

唔洗嬲既
比佢地嘈幾日啦

拜仁最公義 無黑哨實贏冠軍

講野有理據就唔洗自己推自己啦

咩邏輯黎

班人撚會理你咩

踢得差(假設冇俾人入波)就要出局？
咁封撚左兩個龍佢唔洗要goal line添啦

而家係講緊RM入球嘅正當性，黑

講翻拜仁先啦

球證最錯

究竟點解全世界都要迫害我蝗
點解偏偏得我哋蝗迷嘅眼睛係雪亮，
一定係我哋蝗馬太勁令其他球迷妒忌。
唔緊要，雖然事實真相得我哋蝗迷睇到，
但係我哋會堅持為正義而戰，
還愛隊一個公道

加個「Fact check」就講乜都係事實咩

Fact check下面再溝啲個人認為嘅野

咪講緊 是咪駁吾刀牙？

其實唔單止話球證有判決有幫拜仁，係講埋拜仁今場踢得差+瘋狂犯規，不過眼球全部都去哂皇馬個邊，咁所以拜仁公關咪宇宙第一 。

踢得差，so要出局？抵俾人黑？

賤種皇自己黑完想轉移視線

皇狗真係

踢得差係要出局架，唔通晉級？
抵唔抵我就唔知，我只係知拜仁有黑皇馬

上年黑撚祖 今年咪要還囉
只係意假冇人睇所以冇人屌

拜狗都唔係善男信女啦

樓主sick ball

拜仁公關

當佢好彩，冇俾人入波都要出局？(當然，入啲黑哨波就咪撚計啦)
正確黎講，晉唔晉級係取決於入球，唔好混淆視聽啦，講到拜仁踢得差就抵俾人黑抵出局。佢係踢得唔理想，但唔用黑哨你就係入唔撚到佢波，咁點解要出局？

蝗狗啲語言藝術 黑都講成白

垃圾拜

理撚得你咩拜狗局已出 慢慢吠啦

拜仁球迷對眼

狗咬狗

過去咁多年皇馬都fake曬全世界覺得皇馬對手=差，矛，黑，皇馬=名門正派，點睇都係皇馬公關第一

曲曲地

駁啦

皇馬我唔知啦 但係睇今場 心水清既都知拜仁公關幾西利

唔使啦 你都無睇場波

佢係踢得唔理想，但唔用黑哨你就係入唔撚到佢波，咁點解要出局？

駁呀！！屌你老母！！！！

成篇文咁多如果

唔好嬲 un gu gu😘😘😘

借問C朗第一球點入？

屌人地牙朗第一球有越咩

黑完仲夠膽黎攞彩

拜仁唔黑皇 點入到第二球

咪催啦，人哋諗緊點用疤嚟做擋箭牌呀

咪臭係

係囉 拜仁都厚面皮

皇迷：黑？黑隊廢既唔叫黑啦

我知，之後和波，個陣仲未開始黑，佢點解要出局？
和波咪要出黑哨，又紅又越位。

咪就係之後和撚左，又入唔撚到拜仁波，咪要黑囉

咁拜仁唔黑都食唔到球own goal啦

和波你知唔知邊隊出線？

究竟你識唔識波 1:1 邊隊出線

講緊兩回合總比數和，你識唔撚識？
大家都有作客入球和，你知唔知邊隊出線？

大熊式減數

屌你的手足岩岩先笑鳩人咁做

強隊對壘，唔攔截唔通由得你過唔mark你咩
除非假波或者加時冇力跑既ge(好似皇第三球咁）
鏟得好既咪唔foul,落腳狼死既咪foul/食牌囉
你加時22次foul都唔係話好過份
利伸:利

未聽過兩回合比數？
駁唔到又轉話題，想鳩屈人唔識波？

咩總比數
一直都講緊今場 咪就係1:1 之後拜黑皇 1:2 囉

唔係啊 你睇清楚先啦
我問清楚你 1:1 邊隊出線？（第一回合1:2)

1:2之後皇狗唔黑哨你入撚到拜仁波？

你係搞錯左D野呀
拜狗輸波先係被人迫害個個
級已晉
理撚得你9up咩

咁咪拜仁黑皇而無人睇到囉 成個post既重點

啱呀 根本兩邊都有受惠於誤判

今場未黑前1:2喎 即係兩回合計和緊波，你懂唔懂之後皇狗入唔撚到，破唔到局，咪黑囉

我問你吖 今場1:1 邊隊出線？

咪話拜仁黑皇馬囉 你對眼係咪有事？

1:2喎清，射自己龍都有得屈拜仁黑你？唔係嘛

拉莫斯own goal 果球傳甩個波果下啲球員係前過樓主張圖好多，應該冇越位在先

而家佢覺得拜仁球波越位係黑哨
要減左佢

下 拜仁球員一早越左位 點解唔吹越位？

樓主自己睇片，邊有越位

1:1啊

佢有啲亂了一駁唔到就轉focus
一時講緊踢得差(但兩回合和緊)唔代表要出局，
之後駁唔到就講呢樣個樣，一時又跳到拉膠球OG到

算啦，唔好再同d拜狗疤狗嘈啦，級已晉

掃把腳傳畀利雲果個moment兩個球員平排，邊有越到

仲以為有人會話丙朗搵弱隊刷數據

班垃圾拜狗輸波出局就係度鳩吠
吠撚完俾返個4強你好唔撚好?

抗衡唔到就唔會3：3打加時啦

用數據話拜仁踢得差抵出局呢個point，俾me屌打到駁5刀就逃走
無啦啦轉講拉膠OG point
辣殺狗

btw, OG都有得賴人？

請check #1

閣下對眼真係幾西利

收收嗲啦垃圾

咁就可以明明蝗黑哨都反客為主 樓主好波

樓豬話唔理比數，踢得差就出局

btw, 等陣佢又扮傻：3比3和波,今場和波你知唔知邊個出線？

之前係度問唔黑入唔入到拜？答案係唔黑都入到
到我問你今場1:1 邊隊出線？你又話總比數

答左我先啦 今場1:1 邊個出線啊

3:3唔係大家各兩個作客 要加時咩

自己幻想？

拿上幾頁答左你 記得喇

講緊你 明明爭論緊頭幾個points(差=出局？)，柒左就轉OG個點呀

1:2個球啱啱斬個下仲係平排，越咩野位
樓主柒撚到
利申：非拜迷

呢度得個1個point 同埋踢得差係理應出局喎
你同唔同意？

我意思係：拜仁踢得差，但兩回合計和緊(不嬲講緊兩回計嘅比數和波, 即今場1:2拜)，皇呢個時候未黑哨就係入唔撚到佢波，咁點解佢差就要出局？咪撚扮傻啦

嘩你幾個鐘頭之後先咁問既

不如我問翻你 踢得差應唔應該出局？

踢得差=/=抵輸
拜仁全場得兩腳中龍就兩球（1球og)
皇馬射左30次10幾中入4球
你係要計表現樓主你話邊隊高效d

兩回合計和緊，踢得差，但皇就係入唔到，點解要out？唔用黑 你入到佢波咩？

拜狗龍門任你搬

我都無問過你兩回合

但佢的確係冇講錯wo
加上皇馬呢場係踢得好

逼害鍠狗

多謝樓豬唔怕7 我都打左篇潘頓公關文 希望支持下講公關 潘頓真係宇宙第一

唔計兩回合皇馬主場都輸波添啦，廢噏

睇比數(黑哨唔計)。和緊波點解要出局？
講表現定輸贏黑哨心態，邊隊踢得好就送佢出線？兩個龍要黎擺？

輸波都踢得好

樓主做咩唔答

拿你唔好誤會 我只係話拜仁踢得差+瘋狂犯規 入個球仲要係12碼

咁然後有條傻仔問我

「踢得差(假設冇俾人入波)就要出局？
咁封撚左兩個龍佢唔洗要goal line添啦

而家係講緊RM入球嘅正當性，黑」

咁我就話踢得差理應出局 咁係唔等於抵輸

拜關公真係宇宙第一

下面

唔計兩回合 上場晉左級啦 仲有第二場

咁你想我點姐

開始轉口風

多謝

你睇唔明啊 笑你傻仔啊

抄得一般 不過算係咁啦

人哋比哂point，你就無啦啦問乜撚野應唔應該出局，真係好on9

樓主盲撚咗？做咩唔駁第5點個球？

睇下成個po個重點不其然都係返翻皇馬個度 轉移大法

踢得差就應該出局，咁不如踢波計點數啦，扭到人就10分，靚組織20分

拜仁抵撚死啦
咁嬲咪買哂成隊皇馬囉

多d人睇

咁我理解錯左自膠一粒
你踢得華麗入唔到波
人地矛，踢得屎俾人禁住打但把握到機會入到波

咁樓主你點睇
表現贏曬但最終都係出局以前見過唔少

原來篇文代入皇馬到 都好fit

講公關 皇馬真係宇宙第一

好fit 改少少就成篇文出曬黎

多豬樓豬嘅理性分析

場波就踢完 宜家講咩都無謂 四強我蝗就入梗了 黑哨？ 理撚得你咩

講要紅 VIDAL下半場一出黎就要紅啦
仲早撚過CASEMIRO 班拜狗又唔撚講
上場黑左個12碼又唔撚出聲
今場C朗黑返個OFFSIDE GOAL就屌撚到拆哂天
NEUER撲波出底線仲要無角球既
都唔撚知班懵撚拜狗有咩資格係到扮受害者 屌

拜仁入第2球 皇自己防守失誤
咁都可以屈話越位

拜有問題=蝗無黑

同樓主見解一樣
琴日利雲無力 洛賓被封 射中少係事實
拜迷唔講自己隊波表現廢 只係一味講黑哨
好似上兩年打英超 教練一輸波就賴落球證執法問題
唔講自己戰術發揮無出 球員比人壓制既問題
無恥至極

最重要係 球證判決都唔係一味對皇有利啦
拜仁咪一樣唔講有利拜仁判決係黑哨
係輸左先賴呢樣賴果樣
面對唔到自己隊波表現差

根本成場唔計拉莫斯og果球
拜仁仲有幾多個攻勢值得一提？
而球證又影響果d攻勢幾多？

Btw 理據樓主都講晒 仲有圖有文好有心機

人地黑你
就代表你可以黑番人轉頭既咩
五十步笑百步

C朗第一球都黑哨咩？
係咪4球都係黑哨先 點樣唔用黑哨就入唔到佢波？
你真係有睇琴日場波？

喂大佬你拜仁第一粒十二碼咪又係球證判
而且之後仲走甩左次十二碼判決
呢d有利拜仁既判決 拜迷又視而不見
輸波只識賴球證
得啖笑

宜家唔係黑唔黑既問題，係兩邊都有得益點解一味話人黑

正解

好肉酸😂😂

或者咁講
最爭議既幾個入球，判決差唔多都係加時先出現
球證,底線裁判 好多時都因體能問題追唔切
所以先有呢幾球越位但計入球
Fifa有冇考慮下加時轉球證

班公關咪又係一堆疤狗

有疤就係咁架啦

兩睇架咋 邊隊贏咪邊隊黑

條友真係輸到傻撚咗

一係你就話撚哂兩邊都黑
你老味一隊剩係話有問題 一隊就直接話黑 雙重標準到

死拜狗有今日

賤種得罪太多人，仲要極大機會首次衛冕歐聯
當然會比人無限放大

多極都唔夠賤種疤

唔講黑唔黑
唔係兩邊球迷
但係踢得差點解就代表要出局
-6贏波嘅例子唔係少見

皇狗完美演繹咩叫厚顏無恥

仆街巴狗嬲豬哦

大家咁話

世冠決賽已經係啦
仲要-6又黑

其實我都唔明 皇馬一定係最-6果個添

下 梅拿2傳頭槌個野比利雲越撚左啦

話牙朗第二球黑搞到之後先入多兩球
拉膠球OG咪一樣越位,你咁講,冇依球既話唔洗加時TIM啦

仲要og個球一開始就越位
根本今場個球證係on99
2邊都有鳩判 米路同維度下半場開始無幾耐都唔應該留係場上 角球又變龍門球 拜上回合仲黑埋12m
唔入就唔係黑 你話樓主咁多如果都好 如果球og吹左就唔會有皇馬攻鳩你個情況出現啦

乜撚野logic

認真,我本身都以為無越位,但我睇番個球例係當你對手得番一個係你前面,個個越位線係計足球,由於佢心口傳個下傳俾前面條友係過晒足球條線,所以係越位
同埋12碼卡斯米路係踢波先,所以個球12碼又係好大爭議,不過無吹卡斯米路出場的確係問題
我認為皇馬有黑哨,只不過覺得拜仁都有唔少得益,認為球證搞到場比賽唔好睇
利申:皇迷

個盲反皇既傻仔係乜水黎

呢樣真

根本係球證on9 成個公海就圍住皇馬屌

皇馬狗真係賤種
全世界最厚臉皮球迷了

真皇就深潛啦 反正四強已入

有冇拜狗可以解釋下呢球？

其實 你再post 都冇意思 有幾多個真係認真討論 一句話你無恥 黑哨 就當睇唔到

踢波無公關 食屎架喇

樓主係蝗

就算計埋上一回合都係每邊得益兩球
但卡斯美路冇紅牌又點計？

每邊得益兩球=公平？
你話偏幫一邊唔覺 事實球證兩邊都係有誤判

唔通淨係一邊得益叫公平咩
兩邊都有誤判個陣梗係比較得益次數同重要性架啦
比較之下事實係走甩左卡斯美路張紅

維度下半場一開波夠走甩咗張黃

死蝗狗呔吠吠
得啦俾你乞左個歐聯返黎啦威威豬

啲拜狗真仔好撚柒 好似拜仁冇得益咁

有比過得益就已經唔公平喇
雖然實有誤判 但唔係次數一樣就話公平
米路係要拎第二張牌 事實維度好幾次都冇比 只可以怪球證比牌唔一致

樓主個post真係好廢
攞晒數據比人睇黑哨所以拜仁咁多犯規

話維度一早要紅即係話黑哨所以卡斯美路唔使紅

話烏龍前越位又唔睇下c朗球入波越幾多
係咪想話旁証應黑唔黑？

受左益仲要幻想被迫害

唔係皇狗都睇唔過眼
冇og個球冇加時tim吖
同埋依家越位有分越得多定少？

成日笑鳩疤狗妄想被迫害
原來同疤狗一擔擔

吓？ 皇馬公關先係宇宙第一喎，你睇下個post 幾多正皮 樓豬good job

咩邏輯？
係咪吹越位就完場？

大家係同一個旁証果邊受益，講小句都應該啦，
仲要放大比人睇

上邊班柒頭淨係識留一句：蝗狗真係
又駁唔到樓主
笑撚死我

仆街巴狗

講少句
又唔見你叫d拜迷講少句

牙朗入完越位波=搞到對面冇晒士氣
越位個og=下半場未完,判左越都仲有機會

你條拜狗都幾撚on9

公你贏,字我輸

人地不知幾醒 搬龍門無咁上下轉數都做唔到

即潛啦條柒頭

駁唔到 收哂皮了

你搞掂隔離post d公關先啦300 幾個正皮添呀 邊度公關好呀？

仆街拜狗肯定以為自己係球壇清泉